封鎖原因

請求封鎖原因加2個掣專block熱狗同5毛
自訂義快捷鍵都ok

建議多一樣
P牌